[{"question": "https://www.zhihu.com/question/281282523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281282523/answer/430150733", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8868\u60c5\u5305\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36174929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36174929/answer/417617056", "content": "\n\u5341\u4e5d\u5c81\u7684\u59d1\u5a18\u5982\u4f55\u628a\u65d7\u888d\u7a7f\u51fa\u4e0d\u7a81\u5140\u7684\u6c14\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267390942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267390942/answer/345924394", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u7537\u660e\u661f\u867d\u7136\u989c\u503c\u6619\u82b1\u4e00\u73b0\uff0c\u4f46\u66fe\u7ecf\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278488199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278488199/answer/430206087", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u573a\u9762\u5feb\u8981\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20345044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20345044/answer/429897554", "content": "\n\u8499\u53e4\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278856112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278856112/answer/429811969", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u300c\u4e0d\u5fcd\u76f4\u89c6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283015994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283015994/answer/429847867", "content": "\n\u636e\u7f51\u4f20\u7f8e\u56fd\u7a7a\u519b\u98de\u884c\u5458\u8170\u5e26\u4e0a\u6709\u5341\u679a\u4e00\u76ce\u53f8\u7684\u91d1\u5e01\uff0c\u505a\u5f03\u673a\u8df3\u4f1e\u540e\u4fdd\u547d\u94b1\u3002\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u4e8b\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50156569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50156569/answer/429972702", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u996d\u91cf\u666e\u904d\u5927\u4e8e\u5357\u65b9\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281062700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281062700/answer/430277975", "content": "\n14\u591a\u4ebf\u4eba\u7684\u56fd\u5ea6\uff0c\u4e3a\u4f55\u5c31\u504f\u504f\u627e\u4e0d\u5230\u8db3\u7403\u8e22\u5f97\u597d\u7684\u5341\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48683350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48683350/answer/429286694", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613 2018 \u5e74\u65b0\u4f5c\u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62416327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62416327/answer/430097237", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5176\u4ed6\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u5403\uff0c\u4f46\u662f\u4f60\u559c\u6b22\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19965110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19965110/answer/419844295", "content": "\nC \u7f57\u548c\u6885\u897f\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282901939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282901939/answer/429538915", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u5bf9\u6253\u5929\u4e0b\u7684\u8d21\u732e\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/429715450", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280434879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280434879/answer/415061979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u56fd\u4ea7\u5267\u548c\u5927\u90e8\u5206\u82f1\u5267\u3001\u7f8e\u5267\u6bd4\u8d77\u6765\u663e\u5f97\u90a3\u4e48\u5e72\u51c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50077611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50077611/answer/342528385", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u600e\u6837\u624d\u80fd\u63d0\u9ad8\u751f\u80b2\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282256876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282256876/answer/425208338", "content": "\nWindows \u7b14\u8bb0\u672c\u6709\u5fc5\u8981\u88c5 360 \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280598944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280598944/answer/425595118", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e5d\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34896146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34896146/answer/415510100", "content": "\n\u6709\u4e2a\u59b9\u63a7\u7684\u7537\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280598944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280598944/answer/426205236", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e5d\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51464931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51464931/answer/422983142", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277219084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277219084/answer/392428430", "content": "\n\u8fd9\u4e48\u591a\u4ebaDiss\u8ffd\u68a6\u683c\u6797\uff0c\u4f60\u4e3a\u4f55\u8981\u652f\u6301\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/409374070", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279084672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279084672/answer/407612887", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u9047\u4e0a\u66f4\u597d\u770b\u3001\u4f18\u79c0\u3001\u4ef7\u503c\u5339\u914d\u7684\u4eba\uff0c\u4f1a\u79bb\u5f00\u73b0\u4efb\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280444138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280444138/answer/414014477", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7UFC\u5973\u683c\u6597\u624bRose Namajunas\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275387143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275387143/answer/390543576", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u5730\u4ece\u4eba\u7fa4\u4e2d\u8bc6\u522b\u51fa\u7a0b\u5e8f\u5458\uff1f\uff08\u8003\u8651\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266964090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266964090/answer/402700017", "content": "\nAndroid \u7248\u5fae\u4fe1\u3001\u652f\u4ed8\u5b9d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f3a\u5236\u9700\u8981 SD \u5361\u6743\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267390942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267390942/answer/325076924", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u7537\u660e\u661f\u867d\u7136\u989c\u503c\u6619\u82b1\u4e00\u73b0\uff0c\u4f46\u66fe\u7ecf\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270306655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270306655/answer/354589357", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 QQ \u65b0\u4ea7\u54c1\u300c\u5766\u767d\u8bf4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267390942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267390942/answer/323150240", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u7537\u660e\u661f\u867d\u7136\u989c\u503c\u6619\u82b1\u4e00\u73b0\uff0c\u4f46\u66fe\u7ecf\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21747929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21747929/answer/370004969", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684 bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40854395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40854395/answer/354422253", "content": "\n\u81ea\u5df1\u62e5\u6709\u4e00\u53f0\u670d\u52a1\u5668\u53ef\u4ee5\u505a\u54ea\u4e9b\u5f88\u9177\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267390942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267390942/answer/323509780", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u7537\u660e\u661f\u867d\u7136\u989c\u503c\u6619\u82b1\u4e00\u73b0\uff0c\u4f46\u66fe\u7ecf\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267390942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267390942/answer/329102226", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u7537\u660e\u661f\u867d\u7136\u989c\u503c\u6619\u82b1\u4e00\u73b0\uff0c\u4f46\u66fe\u7ecf\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267390942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267390942/answer/340672976", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u7537\u660e\u661f\u867d\u7136\u989c\u503c\u6619\u82b1\u4e00\u73b0\uff0c\u4f46\u66fe\u7ecf\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267390942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267390942/answer/330759130", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u7537\u660e\u661f\u867d\u7136\u989c\u503c\u6619\u82b1\u4e00\u73b0\uff0c\u4f46\u66fe\u7ecf\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267390942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267390942/answer/324647116", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u7537\u660e\u661f\u867d\u7136\u989c\u503c\u6619\u82b1\u4e00\u73b0\uff0c\u4f46\u66fe\u7ecf\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56901658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56901658/answer/151587653", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u9646\u4eba\u773c\u4e2d\u53f0\u6e7e\u548c\u53f0\u6e7e\u4eba\u7684\u5f62\u8c61\u9010\u6e10\u5728\u6076\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084336/answer/32753314", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u53cd\u5bf9\u6b7b\u5211\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]